人地都唔鍾意我，我咁著緊人做乜

完po

你都明，已完

靚仔就癡情
毒撚就係癡線架啦
唔好煩住人啦
利申：毒撚

雖然係人都想鐘意既人同時都鐘意自己
不過感情冇辦法控制架喎
你著緊人係你既事
唔可以逼人同樣著緊你
你可以試下為佢付出 希望感動到佢
但唔代表你既付出一定有回報
投資涉及風險

完啦